有無人諗到點整防小強力場？

平坦地面：可以用洗潔精／番梘，畫圈

之但係小強識飛，點樣防空就係個問題所在。

求教各位巴絲發揮創意，小弟先作感謝。

有冇睇過消防員整水簾
用同樣方法但係用洗潔精

聲波有冇得諗

無 宜家睇下先 thx

聲波真係有用咩？

蚊帳 完